<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<CustomMetadata xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema">
    <label>Dexcom Patient Authorization Form-FR</label>
    <protected>false</protected>
    <values>
        <field>Active__c</field>
        <value xsi:type="xsd:boolean">true</value>
    </values>
    <values>
        <field>Email_Message__c</field>
        <value xsi:type="xsd:string">Ce lien vous permet d&apos;accéder à notre formulaire sécurisé de demande de renseignements sur le patient, qui nous permet de recueillir les informations dont nous avons besoin afin de vérifier la couverture de votre assurance pour le Dexcom. Merci de remplir et de signer électroniquement ce document. Nous reviendrons vers vous si votre assurance requiert des documents supplémentaires.</value>
    </values>
    <values>
        <field>Email_Subject__c</field>
        <value xsi:type="xsd:string">Formulaire de renseignements pour l&apos;assurance - Signature requise</value>
    </values>
    <values>
        <field>Object__c</field>
        <value xsi:type="xsd:string">Opportunity</value>
    </values>
    <values>
        <field>Record_Type__c</field>
        <value xsi:type="xsd:string">CA_Opportunity</value>
    </values>
    <values>
        <field>Template_Id__c</field>
        <value xsi:type="xsd:string">27e87a70-5fca-4623-85f8-da464e630df1</value>
    </values>
    <values>
        <field>Template_Name__c</field>
        <value xsi:type="xsd:string">PIAF French</value>
    </values>
</CustomMetadata>
